蕭生：習近平發動人民互鬥！

真係好熟歷史
咪睇佢平時膠膠地
講野有文有路